 눈알 빠지게 지켰는데, 안나타나네요. 아무래도 냄새 맡고 바로 튄거 같은데, 백프롭니다. 잡기만 하면 바로 처넣을수 있는데.
추운데 고생들 하셨습니다. 일단 눈좀 붙이세요.
눈보다도 배가 출출해요. 쏙 들어갔어요.
들어갈려면 아직 멀었어요. 더 나왔구만.
못먹어서 부은거야.
그럼 어디가서 라면이라도 드시죠. 갑시다. 
짜장면 먹으러 가는거 아니다. 아무때나 하고 있어. 
 난 이노래가 좋아.
